我應唔應該投周庭一票?

大家唔好屌我住
其實我本人好憎學民思潮同香港中箭，又吃人血杯麵，條數又未完全交代，本身諗住我嗰票射落海都唔俾泛民、 中箭、張秀賢( 上次畀熱血公民班仆街呃咗去幫射撚滿助選 )。 但係諗深一層， 周庭要出嚟選係因為佢哋畀人DQ， 雖然唔好唔甘心但係佢哋上次真係贏咗個選舉。
如果我基於公義投呢一票畀佢哋， 又會唔會違反咗我嘅政治取向呢？
簡單嚟講我想投佢嘅原因係因為羅37上次贏咗，呢一席係應得嘅

再加上今次又冇本土派參加， 還返佢哋畀人DQ嗰一席畀佢哋咁又啱唔啱呢？

我個人今次唔算含淚投泛民， 因為我投依一票唔係支持佢嘅政治理念， 亦唔係為咗保住所謂既關鍵一席，而係基於政府夾硬褫奪佢哋嘅資格， 物歸原主啫

可以投周庭

打死都唔投周庭

屈我係五毛嗰啲契弟可以收皮先
今日冇興趣同你班支那賤種討論

屌，講正經嘢冇人理
講淘寶、花生嘢、 同埋淫賤嘢就咁多人理

有得投咪投，除非你決心要焦土

我純粹係想還番一席畀佢， 純粹出於公義

你以為俾番佢係公義，其實只係令到個社會更加唔公義

政黨公義<<<<<<<社會公義

問題係即使佢哋咁仆街但係都咁多人選， 我哋係咪應該尊重反選民嘅意向呢？
我認為我哋應該尊重返上次選舉嘅結果

如果我哋當所有唔支持本土嘅選民唔係選民咁我哋同共產黨有乜分別

諗緊

你尊重佢地,佢地又有無尊重其他人啊,你睇眾志新東支持邊個
由頭都尾都係響度政治交易分餅仔,你鐘意咪陪佢地玩囉

都話我呢一票唔係尊重佢而投畀佢， 而我係尊重香港有份投票嘅選民同埋呢個投票制度， 當然你可以話呢個投票制度一早已經崩壞所以冇尊重可言

共匪一手一腳破壞佢係佢嘅事， 但係我哋香港人本身應該專重返啲套制度， 衰喺共產黨手上係佢哋嘅責任， 如果我哋有份支持或任由佢哋違背選舉規則， 咁香港人講得好聽啲最多都係沉默的羔羊

咁你估下梁頌恆出黎選班泛民會唔會讓路,又會唔會有一成黃絲會投佢?
規則?泛左支黃一早破壞曬啦,你要咁天真係你既事,我呢就真係不了

講得啱

利申：上屆投四眼

投完佢等陣受唔住壓力又再投過
結論：投來晒狗氣

時移世易，選民取向會有變，你想射落海就應該射落海，如果好多人支持就自然會投番佢入去

我上屆投四眼，今次會投周庭
基本上同你想法一樣，如果有本土派我會基於政治理念，但如果無，我就會將被港共粗暴剝奪左既議席比返佢地
既然可以透過投白票黎表示抗議，咁都可以透過選返周庭入去黎抗議港共粗暴剝奪民選議員既議席

杯葛補選, 完

無人可以投, 咪唔投囉

咁簡單

投唔投都係焦土。

而家言之尚早啦
周庭仲洗緊頭 仲未攞政綱出嚟
一個選舉論壇都未有
使乜咁快扑鎚呢

眾志好過普通飯民 都可以投既
但白鴿 同公文袋個d舊飯民就一票不投

不投

應該要投
呢席佢地應得，羅37又冇做錯
ps 新東人

樓主咁諗好好，但人地係咪咁諗先？

我自己咁樣諗，如果你本身就唔係羅冠聰既選民，就冇必要幫佢入返去，因為政見唔同
利伸：我自己唔會投，但唔會反對人地投

我只係遵循佢哋白票黨邏輯。
甚至可能投俾馬草泥，佢哋白票嗰鑊好唔gur囉！